Wassalemmas 11mal Juliku päwal 1868.
Koos ollid kohto mehhed Thomas Weiman, Karel Neudach ja Maddis Ammann.
Sel päwal ei sanud middagi mõistetud.
Thomas Weimann XXX, Karel Neudach XXX, Maddis Ammann XXX
Mingi kommentaar lisatud vist 3 Februar 1869
